自問全連登最熟《哈利波特》，熟過隔離Post ，你問我答

隔離POST 太多錯資訊

哈利有冇屌過妙麗

邊個發明護法咒？

石內卜係唔係都係仆街黎
只係咁岩lily死左先變返好人

妙麗三圍？係咪處？個閪咩色？係咪一線鮑？

冇, 純友誼

榮恩條J幾長？

有

我

其實佢同佛地魔都唔算仆街, 純粹係太孤獨,
相反HARRY老豆先仆街,有錢有家底走去蝦蝦霸霸

哈利同luna點解發展唔到愛情

書入面冇講,
只知道一開頭佢係個攣毛, 哨牙, 雀班女

唔知,不過佢兩個阿哥應該有啲魔法玩具可以變大條撚

唔撚係掛

石內卜係咪處？佢係咪成日對住哈利阿媽打飛機？

有咩錯資訊？

LUNA係原作入面俾人歧視,
火杯考驗果集HARRY搵佢做舞伴, 都有少少厭棄佢.

不過電影版改左做女神姐,

哈利屋企徐晃幾大？

覺得個世界觀仲有咩可以補完？

有啲魔法玩具可以食左變動物聲, 個鼻噴煙又得,

如果妙麗冇變到女權撚
佢今年幾多歲

佢第幾集開始同榮恩有路

有冇近戰型魔法師專強化自己肉體能力

睇電影版覺得佢地好有火花，好夾咁，
佢好似係主角三人組以外，學生入面最多戲份果個?

錯啦 火咩杯
第一 係盃
第二 係第六集去史拉轟個party

第4 ron開始妒忌victor krum

書入面冇暗示, 不過估計佢係處,
單戀LILY到瘋狂地步,唔覺得佢會周圍屌食死人

哈利條JER幾長幾粗

哈利有無屌過張秋？

其實可以出多好多集故事,
原著個世界入面日本,中東都有魔法學校
日本果啲類似陰陽師, 中東果啲好似阿拉丁咁坐飛煎

哈利同佢老婆做咗幾多次我先有bb

有, 怪獸產地入面個麻瓜好勁,
佢用拳頭KO左兩個成年巫師,
有道門被高級咒語鎖左, 用魔法解唔開,
佢一腳踢開

馬糞有冇拍過拖或者溝過女

最後harry俾佛地魔重傷，喺月台見到校長時其實係咪已經死左

叫jk 寫日本人不如一槍打死我算

電影版拍下拍下變咗佢地好襯 反而金妮好九唔搭八

哈利有幾多條腳毛？佢打飛機用左手定右手？

我都覺, 其實電影同小說各有各好處,
例如你係原著既石內卜冇電影咁型,

小說中文版睇唔睇得過

唉,唔好咁執著啦,好重要係內容

應該冇,呢套係童話小說,
只知道佢地嘴過

作者無講

咁簡單都錯 點做全連登最熟

榮恩一家去埃及買咗好多古怪魔法野

美國都有魔法社群，唔知點解佛地魔淨係搞歐洲就係大魔王

冇啵, 佢好似GAY既咁, 年年都留意住哈利,
不過大過左有結婚

好多人覺得鄧不利多要整死哈利, 係仆街
其實佢一早計好哂, 哈利最後一定會復活,
最後咪生勾勾起番身同佛地魔隻秋

JK一開始無預過越寫個世界觀越大
所以魔法部就咁叫魔法部，而唔係英國魔法部

其實佛地魔就好似恐怖分子，本身專搞英國，但其他國家都搞佢唔掂，如果俾佢玩落去就搞埋全世界

其實如果我係作者, 會寫佢同露娜拍拖仲好,
佢地獨處果陣個氣氛好正, 好有不食人間煙火FEEL
同埋露娜好撚聰明, 論智商應該係妙麗之上

我覺得睇得過, 中英文版我都睇哂,
哈利波特啲文筆比較簡單, 所以冇咩翻譯矛盾(個人覺得)

你話金庸中翻英, 就話大問題姐

雷文克勞

因為哈利有齊死神的聖物所以會復活
外國有啲fan theory話校長其實就係死神

我熟果啲係深層次既野,
例如石內卜同哈利老豆邊個好打啲

有無發現阻止佛地魔最後得一間學校同十幾個鳯凰會成員only

遠東/中東/非洲/美洲d巫師去曬邊

因為佢太早收皮,
其實鄧不利多在生, 佢根本唔夠膽出黎作怪,
只係暗中殺人,

原著入面, 全盛鄧不利多勁過全盛佛地魔勁幾級,

如果睇得明英文 一定睇英文版先
因為羅琳有啲word play喺中釋方面表達唔到出黎
其次中文版可能無好認真校對過 人名有啲釋錯
Or文句有啲沖突

所以佢今年重新出過新版本中文版 你可以直接買依個版本

唔會啦, 事實上, 鄧不利多係作者化身,
成個劇本一早知道哂, 計好哂咁.

你幾多斤兩 我同你心照啦

我諗佛地魔算係英國內政，雖然全世界都知佢恐怖分子，但未搞到自己國家就唔會點理

其實鳯凰會+鄧不利多都夠做啦,

第5集入面, 鄧不利多一個嚇到成班食死人走哂,
最後佛地魔淆住同鄧不利多打, 俾佢SM

你有冇幻想過霍格華茲會收你入學？

我自己可能幾鐘意中文翻譯

例如"食死徒"之類

成日都有, 不過我幾撚憎間學校班同學,
集集都玩排擠, 好多欺凌,
寡來芬多班撚樣正仆街,

而且住HALL又冇私人空間,想打飛機都唔得

咁你應該唔係睇皇冠，人地中譯做食死人

我諗外國班魔法師淆哂底,唔夠膽幫拖,
魔法部班撚樣一早又收哂皮,
得番個黑人

你睇開簡中版？
蝗版好睇啲？

冇錯呀 睇佢地相處好舒服 有一集一開頭係佢兩個獨處真係好有cp感
妙麗係咪同啲記性好死讀書nds一樣

應該係台灣版?

反而想知luna點解冇同nevile 一齊，最後嫁咗俾newt scamander 個孫

其實你係咪真係熟哈利波特

連中釋版本都咁唔肯定睇咩版本
你叫人地點唔質疑你

呢個係古代魔法, 中世紀果陣已經有, 但唔知邊個發明,

BTW, 石內卜果招禁術係現代魔法,
全作最型既魔法

點解羅琳要殺咗孖仔其中一個，有必要咩

咁自己做低佢咪得

行行前 嘅咒語係點讀
去去武器走 嘅咒語係點讀

路平都好求其咁死咗

其實最強魔仗算唔算係個bug 因為到尾都見唔到佢真正主人用個陣威力

仲要咁厚面皮話自己最熟
我係佢就摺埋咪亂答害人啦

書入面話其實死神的聖物係傳說,
佢真正出處只係古代一個強大巫師製造出黎

邊招？

大陸先叫食死徒
台灣係食死人
香港買到既繁體本都係台灣翻譯
我記得係

最鍾意路平同天狼星

咁我應該係睇左大陸版,
因為我係GOOGLE隨意搵網上版,
但不得不承認譯得幾好,

食死徒 點都順耳過食死人

小說版佢哋一啲火花都無
嚴格嚟講露娜同任何人都無花火

嚴格嚟講唔係復活
而家殺咗嘅係Harry體內嘅分靈體
本體仲未死

金妮公廁嚟㗎
同哈利仔一齊之前起碼同過幾個人拍拖

哈利嘅祖先係咩人

你認真讀幾多幾次

你咁講馬份都係

「自問全連登最熟」

無睇過繁中又知簡中譯得好

鄧不利多點解要殺咗佢個妹?

請問非洲版哈利波特第三部電影中，30分56秒的鏡頭裡有多少種顏色在畫面上

一定有，係Camp破佢處之後先送比榮恩

小說睇咗幾多次？

石化點樣解除？

一間學校咁多幽靈，唔驚嚇親啲小朋友咩？ d幽靈有咩作用？

“怪獸”讀心術條女好討厭，未得到對方批准就讀心，點解作者要寫個咁嘅角色？

其實童話小說唔代表冇屌只係會用婉轉角度、美好角度講

7個小矮人 都係童話啦

馬份內心諗法係點，係咪同情哈利波特定只係怕死，最尾係咪同屋企襯亂走左

奈威係咪真係件成日比人笑既垃圾，書入面有冇威過有冇女，同埋d人話佢係chosen one係咩意思

利申：睇過戲好多次但冇睇過書

係，電影拍唔出佢既怪，只係有種夢幻既感覺。

你睇邊本哈利波特咁講？隱形斗篷係哈利家傳之寶喎。

sectumsempra

佢講岩左一半
喺小說裡面 老鄧同埋露娜老豆都認為三件聖物 都係黎自三兄弟發明
死神只係為個故事加上一個傳說